被女神飛左

好慘好痛苦 :
次次已讀不回 又封我id
我不能忘記
同佢澳洲認識
已經拖拖拉拉左4年
佢留戀中同
曾經諗過自尋短見
但自私不落
老母有精神病
又唔攞綜援
搵得果萬幾蚊 經濟支柱
住公屋
我見唔到有將來
一片黑暗
次次聽失戀歌都唔開心
但又要聽
求好心人開解下

抵啦

的確賺左 死都抵嘅